中上環灣仔大坑有咩西餐廳推薦？

女朋友生日
想食午餐，因為夜晚太貴，午餐食好啲，夜晚食平啲算了
筆直一人400內
窮撚唔知有邊間冇伏，又唔敢信operice
希望各位巴絲打幫下手

四舊中環食翠華啦

薔紅餐廳

四季酒店

我屋企

上環green orange幾好食

係幾好食 不過生日不了

森美

每人四舊中上環晚餐都唔會差得去邊啦

食lunch先最唔抵

$400咁少,波士頓啦

幾平 多謝推介先

女朋友要求食午餐?
如果我係你女朋友會有D失望 寧願夜晚食平少少 好似有氣氛啲

笑撚左

傾好左食午餐 夜晚平啲，大家都未grad省啲錢

真心ok喎，午餐都係390加一喎 比想像中平，但要book位？同埋好淆未去過咁高級

晚餐有咩推介

Amigo 係n年前啲阿叔先會去 out曬

我條女應該會覺得好夢幻嘅佢都未去過呢啲地方
好食咪得 可以一戰喎，有啲想去

是但 你地都無比較 乜都好

真係驚伏驚7但想去

即係唔好食？

咁唔考慮呢度了，仲有冇巴打有推介

gordon ramsay喺老蘭嗰間ok？